藥房搞事個幾個入黎

比你地幾粒老鼠屎搞壞成件事，人地合法做生意有乜問題？依家同銅鑼灣書店香港合法賣書比人捉上大陸判罪有乜分别?再者如果有商店比搶劫/破壞，藍絲就大條道理話係暴動，唔該大家冷靜少少!

將佢鐵閘邊連儂場咪算囉

都無人搞事 做乜撚野呀 邊撚個話要打劫呀 你on9架？死撚開啦

cctvb一定發大呢段去抹黑

分化撚，屌你老母

刑事破壞

有無e 單tvb 都搵到嘢黎抹黑

合法做生意有乜問題？
冇藥房就唔撚會有咁多水貨客
又想冇水貨客又唔撚比搞藥房，你用下腦先講野唔該

封鎖，負評，上一頁

On撚9, 所有藥房長期堆貨堆到出行人路叫合法，你冇撚野啊

起樓主底 唔洗再留言
大家醒水 比其他有用post留係頂

我屌你老母

幫推呀 上面有地址有電話 有電郵 老闆南亞人 但安全起見去的話都要帶口罩。 廣東道340號地下。

同－道理,無客源又點會有人開咁多藥房？問題既源頭係水貨客/自由行，明唔明?

如果呢次比人抹黑，咁成個幾月既努力同付出就成灰了,大家咁大個人,自己諗下

係可以唔掟人d貨
冇乜必要
因為cctvb 實大大力宣揚我地係暴徒

乜啲貨可以放出街咩，呢家係霸路喎

問題既源頭唔係水貨客/自由行
無銭賺點會有水貨客/自由行
最終呢個係政府既結構性問題

上水人好清楚龍豐背後係咩勢力睇場